［黨鐵跨欄選拔賽］ 出閘位置跳入去，入閘位置跳出來

首先喺假設冇便衣狗/黨鐵狗

此舉喺針對藍絲正義撚，如果你出閘位置跳出，啲藍絲本身順路嘅，就會吊住你尾搞事，本身時間成本=零。正所謂冇代價又可以玩嘢，做乜唔玩？

但係你逆行線跳，藍絲本身出左閘/準備出閘，見你跳入去，佢如果吊你尾/搞事，要行返轉頭，會浪費佢嘅時間。藍絲咁窩囊，要付出嘅嘢點會做

利申跳左兩次閘之後，去左逆行線閘位附近嘅欄杆跳

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

請暫停跳閘，無需無謂送頭

做咗好耐喇

冇錯 廢老剩係喺出閘位捉人
總之喺閘口見到d廢老鬼鬼鼠鼠拎住部電話就避一避 一係跑走

直接係玻璃欄度跳架喎

你喺入閘附近嘅位跳入去，就變左同廢老同一個方向行

喺出閘位附近嘅欄跳入去，穩陣好多，因為廢老唔會特登掉頭截你

任何一個位都得
跳到就得
跳出框框

推

跟住藍絲廢老出入啦緊係

咁點解係要跳閘
無其他地方跳咩

呢2星期都係咁跳